(1q)估中我直播打飛機

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵
(兩個字)

喵喵

無人想睇

錯

秒

口苗

秒殺

屌你老母

no wrong

答錯

今次仲唔中

屌你老母

錯

一句到尾。係唔係答錯先？

中

估中我直播打飛機

秒

Nyan Cat

秒殺

捽碟

兩個字喎

算啦…點答樓豬都會話錯

貓叫

有冇方向
例如猜一名詞、猜一種文具……